根本唔洗勸人放低/死心/理性分析，叫春/喊/stalk係必經階段...

到某日自然會麻木然後復原
但我未ok 住

...

樹洞